有冇人覺得日日屌9港豬果班,係抗赤方面比港豬破壞力高出幾億倍

港豬係每日食玩訓, 雖然冇份抗赤,但最少係抗赤方面冇做出任何破壞性既決定或行為
但日日屌9港豬果班就唔撚同啦, 話就話抗赤, 但其實佢地完全冇料抗, 次撚次都抗赤失敗, 抗赤失敗都算, 最撚大殺傷力既就係佢地10個有9個都中意用個腦FF各種陰謀論去屈鬼, 屈撚到全世界都係鬼, 搞到香港人未到2047年已經唔撚再信反對派

成日屌9人港豬
但完全冇反思過自己既心景同心智其實係同D大陸仔一樣水平
大陸仔次撚次有大單野都用陰謀論屈撚晒落美國度
例如北韓射核彈, 係美國送D核彈比北韓
例如911恐襲,係美國自編自導自演
例如國內有任何遊行集會,都係因為美國煽動, 唔關共產黨政策事

佢地論政水平其實同香港果班陰謀論捉鬼專家係一撚樣

建議中意陰謀論FF果班時事評論員轉行
你地班友真係塗毒緊全香港所有人
將一個陰謀論講一千次, 一萬次, 實有人信
害撚死香港
咁撚中意陰謀論, 點解唔轉行講UFO講外星人或者講靈異野?
如果你唔中意D咩天體學, 係都中意講政治既
唔該你返大陸做時事評論員, 一日365日都陰謀論屈美國, 你塗毒班大陸仔好啦, 唔好再塗毒香港人啦好MA?